[不是在玩命]我想係淘寶買普洱茶葉

我並唔係想挑戰生命極限，只係見到普洱大廠，好似中茶，大益都有旗艦店，而且幾抵，所以想試下，唔知大家有無試過，又有邊間好呢

記得以前都有post有講
我買過都還可以

你買完同個賣家講，我轉個手賺左幾萬蚊，多謝

巴打買開邊間
都是大廠的嗎

留名

之前去雲南大理 個到好多鋪頭都賣茶葉
好多都會開埋淘寶店 方便人買

買開依間

有無一兩間開心 share

啲茶品質好嗎

正正常常

等我留意佢有無優惠先

因為個名好想買

大奶奶在哪

n手茶葉

大廠唔會掛

9月9有優惠